A_Milk出文講意大利先定意大利抗疫成功先？

牙奶同意大利一齊歸西

6日子洗不洗甘講野牙

要既 屌你

唔差在你都歸埋西

要啦成日反世清

你都有25

雖然有少少口臭 但相信最多人想睇到呢個結局

樓主係幾親民

親條撚 佢好少做社區活動

佢有咩搞咁忙

上波台多 呢兩日開幾個post

佢出齊糧 幾契弟

推

拉

做左milik隻狗？

佢一直係